Mos burger 告急！！！

【悲報｜一年48間分店結業・摩斯漢堡店經營陷入困境】

日式漢堡店代表「MOS BURGER」業務每況愈下，以今年3月尾計算，全國分店有1,285間，按年減少34間分店，48間分店結業，比營運方原先預計的12間激增4倍...「MOS BURGER」頹勢非今年才發生，銷售額與客人數量已經6年連續下跌，店舖數量與6年前比減少134間...店家經營顧問佐藤昌司表示無論商品與活動話題性不足，與競爭對手麥當勞相比，差距顯而易見。

#GOJAPAN #悲報 #GODBLESSHK #GODBLESSJAPAN #MOSBURGER

要支持了

香港呢邊頂唔頂得住

香港數據呢? 日本告急關我地事? 日日飛一轉去食?

mos burger 唔係黃店喎

笑左出聲

你香港幫襯都係佢公司收錢

日本如果頂唔住香港點會頂得住

香港代理係邊個先

唔係我唔想幫, 香港黎講MOS burger 一定業績唔算差

清 用下腦好嗎? 想靠香港分店搵錢搵凸到救到日本本社幾十間分店?
真係對唔住 你瞓撚醒未?

直營係香港開公司

香港開多幾間只要係外資 同支那資本冇關
唔好出聲 都大把香港人幫襯

又唔係黃店 關我鳩事咩 本身營運都出現問題就算啦
間間咁告急

清 用下腦好嗎? 想靠黃店分店搵錢搵凸到救到黃店幾十間分店?
真係對唔住 你瞓撚醒未?

鬥黃？

目黑區深宵那個摩斯漢堡

食mos，唔食金仔

香港幾間分店啱啱裝修/裝修完睇唔到有幾窮

股價仲係高位
升緊

特登行多十分鐘食mos都唔食金拱門

扑野家夠裝修，又好有錢？

mos burger之前咪比人踢爆左高層藍囉

黃店唔係間間都同一老闆同一集團
攞黃店黎比
就算係香港幫襯都唔會幫到日本個邊幾多

你知唔知咩叫分店呀

盤數q1都仲ok
調整下店舖數量好正常

價錢太貴，份量太少，真係要檢討下
利申：一個星期食一次

咁你分店會唔會開到跨國呀
你mos跨國喎家下

你噏咩呀，咪話佢話分店賺幾多都救唔到其他分店，我咪話黃店分店點解幫襯間分店又救到間公司呀？

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

所有日本食店嚟到香港都係垃撚圾

日本個marketing定位出事，香港好難影響到佢地喎

同埋香港mos burger大把人食喎一星期一次

係 次次食完唔夠喉

唔好執呀！！！

嘩屌 唔撚係呀

Mos burger係黃店咩

依個真

多返人出黎la
況且做開take away
根本係佢d野貴
個包已經細細粒
但set餐仲可以貴過burger king

d鋪位開得太衰， 想食要行好遠

佢唔比員工早走wo
唔記得啦？

Push

日本分店幫唔到

叫一個唔夠食, 叫兩個唔夠錢, 份量細真係好難幫襯.

又話日本仔唔食m記

沖出嚟七

直營，但講真除非香港都告急。如果唔係日本真係好難幫想幫都飛唔到去幫。我諗果48間可能本身都窄窄地

應該有幾間分店係？

rice burger好好食，唔好執呀

唔好咁啦

邊間黃店係跨國公司?

走啦pr，呢度唔歡迎你啊

鬥咩黃姐 連黃都唔係 上面有巴打講高層係藍 唔比員工走
鬥藍？

柒字都未識打就咪衝出嚟柒啦

記得Mos burger係藍店
留肚食其他肯定啲嘅黃店仲好啦

食多d

藍咩鬼，之前個post 有所謂證據都只係唔比放工，話高層係藍根本冇證冇據

其實相比M記
佢人手差唔多甚至更多
鋪頭又細過M記
人工高過M記
食物貴過M記
人流明顯少過M記
真係唔知香港搵到幾多

響日本連鎖burger嚟講，freshness係好食啲，最衰香港執晒

呢間都救唔到？

唉 我都想食多啲
不過怕熱氣

香港之前有freshness?

freshness炸雞超好食
mos日式口味但價又唔平得幾多
量又少

唔係黃店 告急關我撚事

得咁少分店 想幫襯都唔就腳啦 仲想同金拱門鬥

樓主傻撚左啦, 你仲咁正經打算令佢清醒番

關咩跨唔跨國事，佢係直營，你幫襯佢就係比佢日本公司賺啦mos burger香港分店就幫唔到營業額，黃店分店就幫到

份量少又貴去burger小店食算

咁都只係綠
我認為告急得嘅一定要係黃店，而唔係間中立嘅連鎖快餐店
當然啦樓主你叫人去幫襯下間綠店我覺得冇問題，不過你用告急兩個字我驚會令人以為佢係黃店，有機會影響其他黃店嘅收入

成日覺得MOS個餐牌會引發我選擇困難症

同埋佢地的確無乜新鮮感
雖然好鍾意佢啲粗薯條

治標唔治本,
你去4chan到promote下mos burger比日本人

咁放棄加藤屋未？

Mos Burger 好食好多
仲要係 黃

Mos burger 有財力做金拱門嘅對手已經值得支持啦，唔通等佢執埋比真功撳入黎香港同金拱門鬥咩

Burger King 先係最好食

mos burger 頂多等同大快活
唔係黃店

之前執完，依家第二間代理做返先開得一兩間

大把喇

Freshness Burger

網址:
地址: 銅鑼灣告士打道311號皇室堡1樓110號舖
電話: 3426 2833
=====================
恒生信用卡今夏狂賞食買玩賺額外高達10%Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

mos其實真係無咩特別又貴

哩啲嘢都鬧交，咁你話啲鬥黃post點會停

佢個芥茉蝦堡真係好食

大家邏輯好有問題，似足正宗連登仔
話佢係藍，又無證據
話佢係黃，又無證據
人地48間店經營唔好，叫人去幫襯，啲人又話喺香港幫襯救唔曬所有48間， 屌， 用邏輯諗下啦 要救曬咩？救一部分都唔得咩

我無立場既，因為未有facts出黎睇佢藍定黃，純粹黎笑下無邏輯既人

之前去一間食。啲包凍囉

啲員工食曬tg都唔比走
助長歪風？

有次停曬黨鐵 停曬巴士
9點幾佢地仲未關門

垃圾post

質素係對得住價錢

好鍾意Mos burger 不過屋企附近冇 得啲咩McDonald shake shack

又綠又黃，唔係金拱門依點已經值得支持啦

咁反埋天仁 恒香未？

如果佢係特許經營嘅話香港業績係香港呢邊嘅老細賺得多

中學雞果陣做過mos burger part time
平均每個人最少dum低50蚊
食嘅係唔係細路而係20-40餐有返工果班
而唔少人係會員（唔知有幾折）個個星期幫襯
呢間野儲落一大班忠心客戶

香港區條數明顯好靚
你洗鬼擔心佢會執？
要香港區幾間分店養起佢日本幾十間？
唔好咩都用告急啦

Mos burger黃係邊？

咪話咗直營囉

諗唔到咩原因要救 ，因為你鐘意食就要大家去支持？

你都識講你中學雞果陣，仲有依家唔係撐香港依面業績，係支持成間公司

除咗灣仔都有幫襯開
灣仔超差

早一兩年香港先話賺錢係咁開分店

清 我知你一定好鍾意食Mos burger 但如果你想說服人態度可能要微調下

第一個回覆咪答咗係有分店早收，咁想問點關高層冇良心咩事，係都話個店長

老老豆豆
Mos burger衛生係幾好
啲包凍應該咁啱遇著個新part time

但日本四十幾間分店幾年前profitability已經開始差
根本無理由係香港講告急
幫襯黃店好過

樓主弱智仔黎你地原諒佢啦

但其實，日本本土Mos都係唔叫做好好吃
好吃係臺灣Mos

微你老母調咩支那仔，調整呀

因堡，因經營不善而結業嘅漢堡，總有一間喺左近。

你哋班撚樣試下近埋右吖！

你最弱智

香港得幾間分店
日本四十幾間
而果四十幾間已經衰咗幾年
本身响日本經營有問題
要香港幾間撐身間公司？
傻撚咗？

日本有事 香港可以點
香港業績升一倍佢都唔會係日本開返48間啦
到時分分鐘見個價好賣比中資黎救日本

微調=小幅度調整

其實幾好食
日本應該冇問題 只係疫情生意差
因為佢同日本m記定價差唔遠
味道又幾夾日本人口味
除非崇洋人要食m記
台灣mos開嘅位好識做 真係告急？
香港又唔覺得佢生意差 但開嘅位置唔算好

用你個講法，咁龍門冰室本身管理有問題，黃絲帶係咪又唔洗幫襯

等我有一日食完黃店又諗唔到食乜先幫襯啦

合作分哂利益比人，有幾多賺到落袋

大佬啊 四五十蚊個餐 食唔飽人 幾好食都假啦

講到香港好多可以食到二三十蚊咁

唔係藍已經可以幫襯
係咪要鬥走哂去敵人到先安樂

同香港人講日本門市生意差
要告急, 要幫手
乜依家做食肆生意唔係企業做野吸引人去食?

連日本咁愛本士品牌都撐Mos burger 唔掂，香港只會更嚴峻

你話埋依家堆黃店？

有啲執咗

日本鋪D客都唔少，但佢真係人手過多。
豆腐咁細間店企成六七個人

btw，創造職位係好事嚟

咁都太貴
咁食burger king點算

聽講係店長黃 有放文宣

日本burger king係麥記價錢

咁你都spin到去講黃店
btw, 係, 唔係你話黃就要包幫襯, 政治取態只係其中一樣令人選擇既野

講緊日本 關黃唔黃咩事

放心
香港頂唔住仲有台灣
係台灣摩斯漢堡係打得贏老麥
因為好食好多

所以佢告唔告急其實差唔多

咁香港係咪日本租金同人工
屌, 成本都唔撚同哂啦大佬

而家講緊日本mos喎

利申好耐無食龍門
龍門得幾間，條數好易cover
48間想問下點頂?
擺明要cut鋪同restructure 間公司
香港segment無問題就唔好乜柒都告急
叫日本segment啲manager搞掂佢
樓主商業天才不如諗下apply去做mos burger CFO
實比你搞到起死回生

推

咁日本burger king咩價錢左右?
如果貴過mos burger, 咁burger king咪仲貴過太貴

你都On9

價錢貴？

去龍門食個飯四十幾蚊，對比營業額差好多，一餐飯條數咁細條又唔洗支持啦龍門野食係本身問題，食幾多都解決唔到，所以可以唔支持

無謂野就最落力

Mosburger告急關我咩事？

耐唔耐都會食下，鐘意食佢個南瓜餅漢堡，不過應該無咩人叫。其實50蚊有找算係咁，啲野食又即刻整夠晒熱，老麥都要40啦，貴少少但係好食好多wo.
雖然又唔算好黃，但係佢一定係比老麥更好嘅選擇，想食junk food又搵唔到黃店咪食佢囉。

咁你又入黎

龍門五間
mos burger 香港廿幾間
日本total 1,285間
想問下點救? 香港嘅profit x2都救唔撚到
仲有香港branch營運正常要去救管理不善嘅branch?
而唔係叫日本branch restructure
商業+數學天才

龍門難食咪唔知，去食光榮同其他黃店
黃店咁多間，似你咁撚on9難食都去食咩
執翻好個廚房咪去翻龍門食囉

咪500yen餐去到一千yen左右
mos 叫餐最少800
食完覺得好快肚餓先係問題

唔貴

咁有其他人食完係襟飽又點計數

所以MOS咪賺唔到錢，比老麥同burger king夾擊

More ?

(罷食) Mos Burger黑心老闆 ,妄顧員工安全,流水革命至今現任員工經歷分享

啲burger個份量真係好尷尬

本身中立喎

樓主弱智
希望大家唔好再覆

你個logic係，你一人之力好細所以救唔到，因為一人之力救唔到所以唔救咁大把野你用一人之力/只放係香港咁睇都救唔到，黃店質素幫襯解唔到所以唔洗撐，黃店比人加租唔關幫唔幫襯事所以唔洗撐，你去加藤屋食個飯二三十蚊對比個營業額好少所以唔洗撐

幾時話幫襯就係為改變佢個架構，依家講緊撐佢唔係話我可以改變佢，我想改變佢就飛去日本in 入去做啦

成日係咁話人細數幫唔到人，咁你鍾意cut 到用個飯價錢咁細去對比成間公司營業額都得，可以話少我一個客幫襯都唔少好多，所以唔洗撐你鍾意cut到咁細睇，咁只有一大筆錢投資公司果d先叫撐，食一餐咁細數就咪計啦

仲有既然又話跨國公司嘅香港生意唔肉痛，咁點解要杯扑野家去迫吉野家轉代理呀都唔影響日本生意，係咪可以食返扑野家呀

佢已經變左M記既代替品

唔係黃店 無生意同我告急關我叉事

我無錢個陣邊撚個幫我頂住呀
on99

你飲緊個啲水都唔係黃

30蚊....

旺角新世紀曾經都有

mos 30

拉

加大真係多得幾條薯條

香港佢行subway嗰種唔整座位
再加大量分店
食左McDonald 1/5塊餅
夠頂少少
我而家真係下下買三兩間黃店
其實都好唔方便
如果佢又多分店又唔藍
我應該日日食
我都相信好多人同我一樣感受

至少係M記替代品

下午茶係

所以咪執得7788囉

執得7788係因為玩爛左低價策略, 咩學生餐平到痴線, 但成本又唔係M記咁
依家去返山頂同機場行返正常價, 好撚多人食

佢炒左受工傷員工
搞到對mos burger有啲反感

？？

太古城中心果間垃圾到

等又等得耐 野又凍又貴又唔係咁好食

我以前平均兩個禮拜食一次但係上個月我等左15分鐘包薯條係凍嘅我就決定以後唔會再食

係, 有時想平平地食下啲唔健康嘅嘢，真係得mos burger揀，但係屋企附近無分店

高層日本仔全藍架on9.........................

點解日資告急又即刻幫手？
係都救左香港資嘅告急黃店先啦

日本自營快餐你話香港有幾多選擇？
冇咗mos金拱門KFC又唔食得又少咗個選擇
冇mos絕對係香港人嘅損失

清，高層唔俾收，店長又點叫收舖？

有啲根本平日無食開嘅
或者屋企學校附近無分店嘅
支持執都影響唔到佢

等於我本身唔食龍門
我話罷食其實同我唔講都一樣

日式漢堡=垃圾

連城廣場都有
不過就算佢係日本都唔算多

點解要幫襯？ 比個原因都叫鬥黃

其實我都唔知樓開呢個post仲乜嘢
香港摩斯佢有份?
日本摩斯更加唔關我地事，一來短期來都去唔到
二來去到成個trip最多咪食一餐

香港mos burger開埋D西位好難幫襯

我見香港店用嘉頓麵包, 想知嘉頓係藍定黃

唔好執香港分店呀 我好鍾意食

咁撚好食要幫手

直營呀傻鳩，唔好衝出黎柒啦

#5又係咩黎？

Mos burger咁撚難食執晒都唔抵可憐

關我撚事？
我食黃店burger唔好？
又好食 望住文宣又食得開心
洗鬼幫襯mos

咁強調直營想點?
遠水救唔到近火
你香港得果廿間
要香港人點食法先幫到日本本土果幾百間?

香港分店啲員工都幾黃

我就係入黎睇下mos burger有咩值得人去支持
原來係乜理據都無

香港mos burger好似唔係直營嫁喎
我記得香港個經營代理權係間台灣公司手上

上環街市嗰間執咗

市場說明一切

Mos burger 價唔平又唔夠M記飽

味道亦唔係好過m記好多

食完個餐都唔飽

無印以前都係香港條水頂住先冇執
香港人最多就係錢，有咩係冇可能

Mos burger 係幾好食
但近呢幾年多左好多有心整又好好食既小店
價錢唔係貴好多
仲要大部分係黃店黎
已經搵唔到幫襯mos既理由

啱啱先至食完

一般都唔叫set，佢杯野飲同散叫餐+薯條比差左8蚊左右，我去百佳買一罐都係幾蚊

咁閪貴，洗乜食你。大把buger鋪。

唔好啊日日食

上環個間已執

唔好執呀屌

咁多黃店burger 仲點會食mos

2014年

都唔關你事知黎做咩

之前睇上環有2間係黃店

好味: MOS -> burger king -> M
價錢: M-> burger king -> MOS

咪執呀屌
我一個禮拜點都要食一次架

樓豬咁落力叫人食 你有份㗎？
又貴又細份

人頭豬腦咪你哩啲囉
on9
代理多數紅啦

Mos屌打中資m記啦

樓主眾籌買起mos好過啦

樓豬on9

樓主扮睇唔到

要支持了！

有冇實則證據？

FC 咗就唔洗再詏嚟詏去

M 記$50內一定食得飽 , Mos 無$70 一定落唔到樓.

又貴又難食又細份

佢個set唔撚抵

如果要救
你可以繼續食黃店
呢啲中立又想撐梗係落啲咀頭
叫你身邊啲中立撚/藍絲廢中去食啦

利申：一星期一次黑醋雞/和牛

Aggar

pin this

太遠,只能精神上支持!

香港都好快執，價錢係m記2倍

小學雞到 係咪要玩捉字呀
我邊隻字講唔關我事？ 我依家係問緊你關我乜野事喎

作為MOS BURGER的海外直營分支，我們亦力求貼近日本的水平和質素。在食品取材方面，香港MOS BURGER與日本同步採用來自紐西蘭的自然牛肉。自然牛肉的特色是牛隻不打抗生素或生長激素，只吃天然牧草健康成長，自飼養開始到肉品切割，都維持高品質的安全管理。

你柒夠未, 我係你就縮返埋咪周圍柒

告急唔關你事咪咪入黎，冇人想知你唔想知

黃店你又有份？哈迪斯連高登仔又有份？

直營呀p牌傻閪

我幾LIKE食.
粗薯條

香港藍

二人叫三個包
冇問題

應該唔係藍，係金拱門對手已可以幫襯

重開會員卡申請未呀

香港都執淨幾間

住個度附近有佢,bk,mcd's
食熱氣嘢永遠都簡佢先

係幾好食嘅

樓主隔咗四粒鐘都整唔到個proposal出來說服人幫襯

如果日本果邊頂唔順，係咪香港嘅分店都要執埋？
唔想又少一個唔食m記的選擇

Mos 唔是藍咩

冇話唔幫
但唔洗特登食咁架
經過咪食

賣比中資機會多

香港人比日本人更愛日本品牌

事實上要mos自己變，關顧客鬼事咩

真
成日心思思係日本去試香港排哂隊果D鋪，點知中伏

日本個邊點救到

今日lunch食完，即刻好掛住M記

咁都係一樣冇左個選擇

日本吉野家業績差到hihi，香港咪又大把人食。

吉野家三間嚟講算貴。
牛肉飯又唔夠食其家鬥，
其他餐牌又唔夠松屋鬥

來嚟來去就係分開上碟，或者放落鍋到煮，永遠同樣食材

又話唔出聲就係中立, 中立就係藍, 日本人待遇係唔同啲

你就縮返埋你老母個閪度啦，懶醒以為唔係直營有水抽

咪話撐，最後問題都係間野變
同龍門一樣，黃絲頂得順堆難食嘅野都可以撻，但管理問題本身都要自己搞，唔係黃媽帶忍住堆難食嘅野去撐就變到

平心而論，mos burger明顯比mcdonalds好食

但係個包真係有啲細，同埋都貴過mcdonalds唔少

下我見官網仲有成24間喎

係好食好多
不過價錢都貴一倍
以前做學生真係唔捨得食

睇和你pay話係黃店喎

burger市場有幾多間連鎖丫 mos 執左咪益撚晒m記囉 成班慒撚

上環只係執咗間cafe
信德中心4樓嗰間mos burger仲健在
前幾日前先食完

我覺得
又唔洗仆去幫襯佢，係都幫襯左告急黃店先當然多個選擇係好事

樓豬毅進狗

大部份過江龍都伏

日本吉野家好頹

就算推高嘅左香港嘅業績 咁都只係會鼓勵佢增加香港生意嘅比例 甚至切割日本生意
仲有篇文已經寫明日本業務點解做唔住 唔改善的話 係冇意思的

mos 都幾難食
食過幾次，薯條林嘅，包又唔係特別好食
埋單仲要費過m記

on9先會救 佢日本做得差
自然香港會專心做好

上年6月既時候佢地用左呢張相架喎
唔黃？

其實幾好食 不過貴左d
50蚊都食唔飽

我從來都冇見過
不過周圍黃店FULL晒會食

香港應該無事，支國香港金拱門的質素咁差，點會出事。

Omg

食完mos食唔返垃圾金拱門

係幾好食既 不過貴囉
旺角有冇？

睇分店 上環 灣仔係黃 荃灣係藍
利申: 睇WhatsGap講

日本Mos仲難食過香港

弱智真係冇得醫想串番人但連個邏輯都錯曬

唔好執阿....
我仲未有機會去坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

貴係重點
你好似m記咁出25蚊餐
然後再加錢加多個小食呢個策略
大把人仆去食

之前去出雲搵唔到野食去左mos burger
水準真係同香港差唔多

咁係日本600-800yen 大把選擇好過佢

岩啊，叫叫埋埋一個set嘅價錢我去食嘉寶好過，正咁多

啱呀， 中立咪叫返中立撚去食， 我有黄店揀做咩要食中立

//
副店長工傷期間遭解僱 追討賠償十個月 摩斯漢堡倡以五千蚊私了

阿Wing去年3月入職MOS Burger，並安排在康怡分店任職副店長。她在試用期間清潔牛扒爐時不慎跌倒，導致左手手腕永久性創傷。她隨即向上司報告傷勢，並申請病假休養。惟上司之後沒有再跟進事件，公司亦沒有為其申報工傷。直至去年6月4日，即阿Wing試用期完結前5日，在沒有合理理由下遭到解僱。

阿Wing續稱，公司起初只是透過分店經理在WhatsApp 通知她遭解僱。她曾再三追問分區經理的直屬上司，但均不獲回覆。之後分店經理再於WhatsApp 向她發出一封解僱書，但文件沒有公司負責人簽署。至同年7月，阿Wing接獲MOS Burger人事部的來電，詢問她為何沒有出勤記錄，更指並沒有終止她合約的通告。阿Wing批評MOS Burger 內部溝通混亂，質疑有人偽造公司文件，意圖隱瞞事件，斥做法非常不負責任。//

叫佢找左工傷條數先啦！
對員工咁差，唔係藍就係黑！

香港mos burger唔係藍店咩

佢只會執日本
再係香港開多幾間

貴得嚟又唔係好食得過M記幾多

直營咁又點？直營代表黃？佢告急關我乜事

烤牛肉珍珠堡

點會唔識打啊師兄 唔想咁直接話柒你姐點知你真係認啫 去完日本幫襯返嚟未？

黑醋雞
利申：vip

wow
樓主好惡好惡